［鄧寇克大行動］中大需分配物資 or遺棄d合法物資 係各區開花時出戰時撤出

建議係各區開花時 中大內住得遠既手足由當區手足開花掩護離開. 將中大d人由附近區手足替換 已宣布贏左一戰 造成影響力之後選擇逐漸撤離 繼續be water 持久場運動 最終目的係要經濟攬炒 唔係要割政府一塊土地做基地 烏克蘭係佔據市中心築高牆據點抗爭 但中大係一個山腳對香港運作影響微乎其微 效益無得比.

如果搞到好似梁山咁 比你有武力殺1000個黑警 但共產黨都係毫髮無傷 我地利用be water 不斷和勇合作製造輿論 製造壓力比對方 用輿論 經濟攬炒來引爆對方 比真折損對方小小卒仔係有更大實際效果

而我地無必要製造佔據點呢個春袋比對方揸 咁耐以來每個人都係water 政府無目標可打 無大台可談 無大台可拉一派打一派分化 呢一點讓運動持久不散 如果我地選擇佔據據點係會無意中建立左大台 比左個target人地 敵明我暗 變左敵暗我明 十分不利
。

推比人睇到..中大撤離 鄧寇克大行動

推比中大人睇到

推比中大人睇到2

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

推比中大人睇到3

推比中大人睇到4

推比中大人睇到5

推比中大人睇到6

推比中大人睇到7

推比中大人睇到8

推比中大人睇到9

推比中大人睇到10

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

推

有無人幫手推到比人睇到 多個討論多一個選擇

推比人睇

屌 呢個時候唔想見到大台啊 推啊